如果有時光機.....你會點揀

而家有機會比你番去以前重頭開始
任何時間都得
但機會只有一次
決定左就冇得番轉頭
你會揀幾時？

我希望番去中學時代 太多野冇做同好後悔

返中學 同班friend玩多一次

ON9 咁唔差在返到5 6歲啦

返5,6歲叫老豆唔好賣2層樓救朋友，反正佢都係會跳樓

開放性題目

睇下中秋節六合彩結果 之後用時光機翻去中秋節前一日

...

日經

去到盡 返去啱啱出世個時

可天真多次嗎...

agree

小一啦，太早不了

大學，繼續夜夜笙歌

返去買貝沙灣

時光機係時光倒流，會做返當時自己
定係叮噹果隻，會有當年自己？

其實打機嘅存檔功能算唔算係解釋咗時光機??